咪再蝦我軒軒！！！(張敬軒)

呢排見好多PO都係到話我軒 話佢奶共, 入左英皇個人假左呀, 係廣州鄕下仔 作為資深FAN表示心痛 希望軒仔唔好理人點睇佢啦, 都有我地資深FANS 支持

"張敬軒出生於廣州，畢業於東山培正小學，廣州市第七中學和廣州市五羊金融經濟職業學校。"

但首先人地真係廣州人wo, 小學, 中學, 高中都係廣州讀, 身份認同自己係廣州人中國人有咩問題 根據 "軒與他們的地產" 佢最後都話自己第時百年歸老都會選擇留番廣州。人地認為自己既根係廣州, 但同時唔想中國政治入左香港, e.g.通過國民教育, 所以想保護香港學生, 但唔代表人地就係港獨嫁wo 。係連登仔一箱情願, 一開始人地為香港發聲支持雨傘就假設左人地支持港獨。
當有其他明星, e.g. hocc 既立場咁左派, 再睇下佢以前同而家發展既分別, 又少左好多大品牌肯用, 某d連登仔 除左一開始上下連登講2句之外, 實則有咩支持過人 香港人自己都唔橕自己人, 都團結唔到, 重好意思話人地"廣州鄕下仔"唔幫香港。

「他們用各種渠道指責我」官二代張敬軒反國教被封嘴:
【娛圈反國教】一場反洗腦抗爭，令挺身撐學民思潮的藝人面臨白色威脅，繼演員杜汶澤被收聲、著名填詞人黃偉文收恐嚇短訊後，第三位受害者就是連日為孩子們發聲的歌手張敬軒，身為內地官二代、父親是前黨委書記的軒仔，前晚在網上撰文自爆：「他們用各種渠道指責我！」他因愛家人惟有妥協，但絕不後悔：「人只要活着，就要活得明白。」

一向以黎, 香港人都係功利主義, 90年代就算到而家有幾多人因為經濟政治等問題移民, 話就話"香港精神" 其實咪係個人利益為先, 香港有咩事?不了 人地軒仔都係為自己屋企人有咩問題, 某d連登仔係都要人表哂態撐港獨先得既 到時真係有咩事, 咪一開始講2下, 之後都冷不關心, 最梗要睇下食咩好西, 呃like。

"入左英皇好假呀, 變左"
"楊博士前楊博士後", 大佬果個係佢老細黎wo 咁人地又真係Dr. 你番大學唔通叫呀sir, miss 咩, 人地Dr, Professor 就跟番人地個稱謂叫 再者, 又唔見你地同你老細講野西口西臉, 博炒咩。不過某D連登仔只係識得話人, 講一套做一套。
重有, 拍YOUTUBE 宣傳係公司安排, 你唔俾軒仔本身都ENJOR, 人有好多面, 一時認真一時FUN下有咩問題。係到要好似死硬派先得咩 留意得佢耐都知, 佢本身個人都中意講咸濕野, 搞下GAG咁, 只係係環球時無係呢方面發展。身邊好多80後D FD, 本身無咩留意佢但而家咁會主動傾佢。
不過想講你中唔中意都好, 佢呢個行為唔代表佢係"變左", 人地本身就係咁。
英皇後:
1.好似係903頒獎, etc: 新人金 多謝軒仔, 又唔見咁多新人多謝其他前輩歌手, 因為一直軒軒都好提攜後輩, 想樂壇承傳到, 由以前到而家都無變過。
2. 同古天樂搞辦獨立音樂頒獎禮
3.月租20萬租歷史文物
4.仙后餐廳

睇得出我軒無好支持本地文化, 音樂。而家有咩香港人咁有心呀?
某D ANTI成日用D人地自己都改變唔到既野, e.g. 出生黎攻擊人, 請問你地有咩好過人地呀

最後附上我可愛軒相:

人大左重靚仔左

明末清初，張敬軒多次於四川進行屠殺，造成四川人口驟減的現象

肥絲大隻要出動了

張敬軒，原名，張寧。

唔梗要，一早bk左佢

想知幾時有得睇個節目

琴日做左la wo清

張敬軒真係好正

冇bk埋右

大陸仔

支持軒軒

隔離po唔係好多人話人既咩

串過碼頭咕哩

食屎啦ON9仔

從不缺～

g持成碟青瓜過大海

from hinhin

永遠支持軒軒b

你有冇讀書